係咪想玩死場運場呀？對唔對得住所有人呀？入嚟睇呀

唔該唔好再用火魔法裝修啦
難控制 會燒死無辜嘅人㗎（好有可能係自己人）
唔想再有我哋手足同無辜嘅人受傷

燒撚到咁為咩？為咗間垃圾舖 所以攞場運動搞飛？

兩個posts都推唔起！ 要多啲人睇到！已經唔係一單半單 再燒落去遲早出事

因為咁樣輸咗場運動值得咩？
對唔對得住死去嘅手足？我哋輸咗 永遠揾唔到真相 枉死！！！
對唔對得住被捕嘅手足？被狗打被狗姦 永遠冇仇報！！！

宜家唔係玩呀 做每樣野都有後果 燒死無辜嘅人我哋揹唔起！
出咗事冇人救到我哋明唔明呀？？
我哋做嘅野係要為咗場運動好 唔好意氣用意 要保持理性
唔割席 唔係殺無辜嘅人 強姦 做乜都做得㗎！
要對準返個政權 green objects 高官！！！

我想贏呀 我想幫死去嘅手足報仇呀！！！
我唔想佢地枉死呀！！！
我哋冇退路㗎 輸咗就大清算

求下你哋聽下我講 唔好再用火魔裝修啦
用水用屎乜都好 唔好用火

見到有手足用火 求你哋要阻止佢 解釋畀佢聽
我哋嘅人生賭晒喺呢場運動 輸唔起 對唔住 原諒我語氣唔禮貌

最後 如果真係出咗事 就算喺香港嘅歷史上成為真暴徒 都唔割唔分化 我哋一齊揹
但天上嘅手足 你哋自己同佢哋交代

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人！ 反抗！

祝大家可以喺香城online 打爆機

Push

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

push

推

Push
玩屎好過玩火

PUSH

我要全部前線手足都睇到 諗清楚值唔值得咁做 推

再用火可唔可以入狗數

有人用都唔割 核爆都唔割

只要唔燒到民居我無意見
當然裝修係要有理由咁裝

有2隻黑狗負皮

P牌推唔到

唔係唔得 但博唔過
一入唔到對家數 就我哋硬食 但我哋輸唔起
有大把其他方法裝修 無謂博啦
求下大家諗清楚

最緊要唔好燒到民居！

唔駛下下用劍既

居民真係無辜
唔好話火燒到佢地
淨係啲煙已經好攞命 夜晚咁燒真係冇教好訓

pish

唔完美 可改善 不割

啱呀 適當咁用

傻鳩冇睇過智利法師開技？

自己google d相睇下先

唔割呀 但要改善 幫手推下post

係

呢樣真
火蠋死人好多時俾煙焗死多過俾火燒死
而且火勢好難控制到你覺得大火果陣可能已經救唔切

裝修唔洗火魔法

冇錯呀 一大火就救唔到
我哋冇能力救
希望大家可以用啲冇咁危險嘅方法

殺錯良民=game over

咁燒法遲早出事

叫民間記者會公開講明我地有共識係以後裝修唔用火魔法，帶左頭盔先，以後仲有火魔法咪叫大家自己估邊個做囉，但到時我地唔主動割。

輸咗歷史上就多一樣叫六九暴動

唔係唔用，係睇清楚先用
上面有民居真係博唔過

核彈都唔割
但著火就割
咩核彈黎？

改善下
火魔仲要係珍貴資源
唔好浪費

一黎手足可能會比人入罪
二黎有機搞到居民
三黎藍屍又乘機搵位入

唔抵呀，要諗清楚呀手足

btw 核爆都唔割

檢討同割兩樣野嚟喎

唔割

但係真係唔好囉！燒到無辜市民就唔好啦

推唔郁都推

因為我係諗我地唔用火 對家就派鬼用火屈落我地到 再屈埋反口

睇晒先啦 割
咪講撚咗唔割
有鑊一齊揹

但唔完美 可唔可以改善呀？

真係可以好大鑊
顧吓後果

所以我哋要有共識 唔用火裝修 見到人用要阻止
咁都出事 都易啲入對狗數

只係想講冇人應該因為咁而犧牲
居民真係好無辜
見到前線連富臨啲魚都唔想殺
係咪應該諗下樓上住既人值不值得受呢種傷害

點樣完美既核彈可以炸唔到平民？

冇撚有錯
檢討同改善

睇住會出事都唔理就唔係手足啦

消防員都話火唔係大家控制得到

咁你唔出去強姦？唔去打劫？
要有目的咁做
燒間爛鬼舖 搞到平民值咩？

就係弊在啲垃圾舖上面成日民居 大火起上尼邊個都控制唔到 好危險

但有好多人都講唔聽呢

推呀 危險呀各位

正皮完幫推呀 只係想大家睇到 小心用火

上水？
琴日嫁啦wo

玩水更好 天氣乾燥

可以用水魔法都有效

屎同水 why not both

推你 琴日都講完 但比人屌

up

之前銅記已經搞到好大鑊，唔裝修可以罷買，要裝修可以水魔，唔洗下下火魔？手足就話不割，但燒到人命傷亡時就無法挽回。工聯會67之所以仆街就係濫殺辜，炸細路，大家為場運動好請小心行事，我地同傷害無辜嘅中共唔一樣。

見到火魔裝修地鋪直程要阻止要幫手救火
大佬呀，咁多條人命，我地輸唔起架

用火唔係唔得，但要用得有價值，呢d垃圾藍店唔需要

唔同用火魔打D行過嘅貨車，同埋台鋪頭，今日睇到cctvb係到播，
冇人會割，二百萬人唔割，但你都唔想本身中立嘅人都反我地，係唔係？
唔該手足諗清楚，你地係想玩gta定係嬴?
文宣組要花好多時間拆

不完美要改善。唔想波及平民.
小心為上

唔割！

小心用火係啱
想殺人去殺狗去殺777啦
想殺普通人做咩

但係你個標題可以好少少

多謝你
被人屌我都要講
天上同被捕嘅手足唔可以輸

話唔割但全篇文狂屌

老老豆豆 比人拉到 玩火係縱火加暴動
玩水可能係非集加刑毀加蒙面

我知出得去既都唔care,
但都搵過低風險又同樣效果既做法吧

推呀屌

唔想呢場運場最後變69暴動
歷史係由贏嘅人寫

贊成火魔法但係唔好燒民居下面嗰啲

火魔法可唔可以唔好再喺民居樓下既鋪出現
唔撚係想割呀
而係太大火係會消死人呀
講既係人命呀屌你老母

裝修既同我做之前諗清楚呀
做錯一步係成個香港陪你死呀

手足你擔心嘅係有可能發生，所以要做嘅係話比世人知，
我地只會用火魔係正確嘅地方，而唔係咁近民居，同埋無辜市民

有好多人因為見721，班毅進仔咁樣殺得性起，強姦殺人，先變做自己友，唔好要人地過返去，connect左就唔好disconnect

真，推

有得拆都好
最驚冇得拆

有民居真係唔燒得

唔割 但求改善！！！

正常標題冇人理對唔住
我真係好驚出咗事返唔到轉頭

附近有民居嘅可唔可以唔好再用火，求下手足，用水好唔好

一早有共識唔好咁做
唔好迫大家割
手足見到有人想燒地鋪要提醒

唔割，但咁做係咪真係好？希望手足諗諗

甴近平

唉，真係要小心d,上面有民居就唔好用啦，燒死自己人大家都唔會想

因為好多手足都講過 但冇人理
呢幾日有幾單燒到失控
對唔住 屌咗出嚟 但唔割
大家手足屌下係咪唔得先

檢討呀

保持獨立思考

[正視聽]邊撚個再話大學據點係佔中2.0或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

唔完美 可接受 要改善

波及無辜甚至自己人真係唔得，要小心啲

講過好多次，真係好危險，更何況嗰啲咁嘅鳩鋪，噴吓佢淋吓佢都夠煩了

留返啲火對付狗或者政府嘢啦

裝修真係入去破壞就得

用火好難拿捏個程度 無必要

重申，呢啲唔係割，係檢討

大家一步一步走到嚟都係學習，一定知有所為有所不為

其實用火又唔係特別損失慘重啲 只不過得視覺效果
留翻黎燒狗肉好過啦

要燒就燒RB, 藍店水魔法都夠做

裝修玩油 油性油 d貨淋晒油就要掉

火比較難控制
用水，啲貨都玩完
千祈唔好咁做

唔care自己都care下人哋
燒死市民好咩 做得手足都有良心有血有肉
唔係對家咁冷血 係咪？

火一定係燒狗肉，啲貨你淋水其實都 byebye 得

推唔到都要推呀

推。有辦法唔燒到民居既冇問題。
會燒到既。就唔好了。用水。或電魔法算。。

見到就提醒下啦

呢個真係無必要，但唔割

提點

冇錯呀
火魔手足 唔好咁堅持一定要用火啦 please

之前未有民間記者會時有出過聲明話唔會傷害平民
可以再拎返出黎講

求下各位手足，真心輸唔起人命
盡量避免火魔地鋪

認真 火唔係用黎咁用

用水用屎用蟲乜都好 唔好用火

之前一路都有講過民居用火好危
無人聽 一係就覺得呢種係割

都只係紅字同埋用"！"
好過一開頭就屌人老母
唔割唔＝唔檢討，AI般學習係場戰爭仲會打到今日嘅原因

和你推

黑警做的，關手足咩事？

但呢幾日都有失控火
只係想提醒唔好用火燒到民居
小心咁用就得
對唔住表達得唔好

推 前線手足望望

認同，玩火真係危險，各位手足要小心

同意，手足請聽下勸。

到時你同中間,淺黃,外國勢力解釋

真係諗要清楚 出咗事冇彎轉

就黎要成立真。消防小隊去救火

唔好哂資源去做呢D，不如一開始就用水魔
勇武手足，好多謝你地，但你地有能力裝修咁多間鋪，應該有能力控制用咩技能

但仲有啲手足堅持用

推，轉水魔法啦

火真係唔好係民居用！

六七暴動個轉折點就係有無辜市民喪生

乜都好 控制到就得

認真覆你
比對家見到呢個post
話算手足停手 對家會照做之後屈係手足做
你哋重係咁推post係咪傻左？
你一係就係到組織救火隊 一係就冷處理

用水啦，用火真係易燒到無辜

火魔法真係唔係個個地方用得
應用則用阿手足

冇錯

用下腦啦 有咩事就話黑警做
外人聽到會唔會信呀
戇鳩仔

Tui

多謝

推！！！

啱呀 根本防唔到鬼放火
應該組織救火隊 同fa一樣性質

冇撚錯

燒撚死人就會演變成對家對付我地既"721事件"

聽講都有popo假扮示威者放火

用水啦好嘛 可能隨時燒到手足架

都講過好多次唔好燒鋪
唔撚聽

水>火

其實最好就令到佢開唔到舖做唔到生意
好多被燒過/打爛過嘅封塊版又business as usual

我哋要有共識 再宣傳

分化自己手足 block

想入滅火小隊

冇錯 同樣結果 揀樣穩陣嚟用

你想做大台？

多謝你呀

水吖

用水吖

火係用落狗

推呢個

唔喺民居下面放火一早係共識嚟
會喺民居下面放火嘅會係咩人呢阿sir

控制到當然冇問題
但未控制到之前就要小心
如非必要最好唔好用啦太危險

根本防唔到鬼放火
咁驚燒到人就應該成立救火隊

多謝 好感動

多啲人知 大家互相提醒呀

push x 2046

互相

消防一陣就救息左喇wor

其實意外無人想 但咁樣同時狗仔唔敢係舖伏人

推
唔會傷害平民！

murderer!
shithead popo may stop the firefighters from putting out the fire.

放幾隻老鼠玩水好過玩火啦 又難比犬隻周到

What if it burn your family!

割

Agger

樓主無覆過我 只好不斷覆佢

我哋唔係對家啲賤種
我哋有良心 有人性嘅

on9
what if your family die in the fire.

割x2046

水系係唔係要出場

用水啦，效果又唔差

#消防投稿
師兄你好，見你貼左呢篇文，相信有消記兄弟聯絡過你，我自己都係消記同事，想比少少意見你地，可以既安全而又達至裝修既效果

其實係地鋪玩火，真係會危險，好容易會辣上民居，就算唔係火，齋煙都會對樓上居民有生命危險。所以我提你地不坊試下入到某d地鋪，或商場鋪。通常呢d鋪頭都有花灑頭，即係裝係天花，有個玻璃頭果d

你地可以搵d鎖匙之類篤爆佢或者比少少熱力佢，例如火機熱爆佢。咁佢就會不斷灑水，水對於成間鋪既破壞未必會比火低，但係一定對市民，對手足安全得多，小小建議，如果你贊同請修飾下再轉達比手足們，希望你地平安，加油

發揮下創意 用喺其他地方

有一堆人打住唔分化嘅名號係咁將啲嚴重嘅罪行攬上手足身上
就算話係popo做都唔代表割蓆
亦係幫手足cover
事實上記者真係影到popo假扮示威者破壞
果啲件事明明未查清楚就乜都攬上示威者到嘅人
係咪別有用心嘅阿sir顯而易見

Btw樓主提醒是出於善意

pisj

唔好亂用火呀

我哋一齊推呀
為咗天上同被捕嘅手足
我哋唔好放棄

用水用屎啦 冇必要下下火 水破壞力一樣高嫁炸

仲要有手足拎支滅火桶去救
爆炸一定爆死埋佢

已經燒爛左樓上冷氣了

偽推

做人始終要有返少少原則？
講好咗唔傷及無辜

你又知唔會係臥底做? 比住我係警曱我都用呢招啦! 唯一方法對付, 割!

聽日繼續有人用火魔裝修

手足已經有反省
之後幾次快閃火都見唔到
畀啲時間手足

香港人要識得檢討
唔好好似班狗咁 死唔認錯

同意呀
不過推唔到
其實啲煙攻上民居都大獲啦，會焗死人㗎

我諗福建360會清潔下貨上面啲屎繼續賣

aggar

唔係想做大台，只係我相信所有手足知道後果係會傷到無辜嘅時候，都會有共識揀其他方法裝修，因為我地係理智嘅，唔係為求發洩。

唯一應對, 割! 我地應該要有共識邊D野係唔做得, 凡係做既一係臥底, 一係割

多謝 和你推

推
大家要小心

樓主唔會覆你 佢係風向撚

樓主你張圖好似係啲黑警射催淚彈燒着左人哋間舖

你去過前線未

推呀

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

火魔法必須停一停...
最近有點過火...

咁都要同全世界講 我哋唔會咁做
出事入鳩我哋數 又冇證據入返去佢哋度
我哋就要硬食㗎啦

呢個係最差情況 希望唔會發生

唔好打錯怪

唔好再燒會死人

因為我地唔係大台
每個人都有個人意志 亦係對方嫁禍既位

或者可試對外宣言 禁止火攻舖頭 如有雷同實屬被陷害

火係屏障 切勿對室內使用

對付血海深仇全民共識既物件地點 或者有利

大家要留意

冇嫁，我地做足宣傳，不停提我地唔會火魔法裝修，到時真係燒死人，就交比大家估點解啦，又要抗爭，又要救火咪好忙。

要小心

停止鳩放

幫幫手

話人臥底 姐係唔認同呢種做法啦
咁希望你喺前線嗰陣會言行一致
阻止放火 而唔係當睇唔到/支持 thanks

割

agger

多謝手足嘅付出
希望大家都安全 除咗對家

為咗間垃圾舖 所以攞場運動搞飛？ 講得好岩

魔法水
屎魔
土系魔法

唔好重蹈覆轍
有歷史借鑑

如果堅持用火魔想無手尾，就要有隊滅火隊跟，又係麻煩，不如直接用水魔啦

如果目的係另到佢D貨壞 同無得做生意 真係用其他魔法都有一樣效果
無必要下下火

其實鬼火藍絲都一定入我地數嫁啦，我地只需要令同路人相信我地，鬼火唔關我地事就ok，所以我先覺得宣傳我地有共識以後唔用火魔法裝修姐。

同意 用水用屎就夠

咪撚再用67黎比較而家個社會問題
歷史只可以借鑒
而唔係比你肯定果個推論 跟本就唔同性質

其實唔明點解要對死物用火
火魔法咁珍貴用嚟燒曱甴啦屌

咁人地樓上冇人住呀

始終樓上有民居真係幾危險 著左火又有藉口放消防入去，間唔中用下水魔法都唔錯 對商家佬黎講係持續性損失，好似小米咁宜家變左熟米 裝修都有排裝 損失好有限。

都要大家知先組到救火隊
冷處理唔到 對家有晒片知咩事 我哋要防範
見到會出事要阻止 唔係好似片中手足唔知點做

街舖用水裝修
安全又有效

其實已經講左n次 唔好隨便用火魔法

樓上有人住就唔好火魔法地鋪
不割 唔完美可改善

近民居最好唔好用火

Be water!
用水呀屌你，唔好黑警咁唔用腦!

推到救火隊成立 保障我哋

但事實上就係到今時今日 不論中銀 360所有針對開既鋪
全部都已經做唔返以前個效果
而家好多都係純燒門口D木板
燒唔係問題 但你燒門口 係的確好易蔓延上樓上
最近幾單燒到幾勁你知唔知
唔係話分化 比個意見大家諗下姐
咁諗會唔會好D？

水魔啦

大家知道咗就要預防

popo

一齊講 唔好放棄

碌鳩暴凍

蟲有冇得諗？

檢討！！

鋪頭求下用水魔就算
都千辛萬苦揾到蛋糕材料
用墨汁意粉都一樣姐

pisg

滅火小隊一隊招收隊員

中大二橋 3am 記者會直播

大家有共識先叫民間記者會
好似宜家咁 冇大台 大家共識

大推

輸民意架

大大力推

推啊 咁癲我地同班狗曱甴有哂分別

你完全係歪理 無人會認同你為左革命肆意奪取其他無辜平民既生命 咪帶壞個風氣害人

你篇野又紅又黃，睇撚死人

知道有問題就要諗解決方法
多謝你提出呢個建議
大家諗諗救火隊

推 寧願水魔法

要開記者會聲明
唔會再對地鋪用火
再用就當鬼
呢樣唔同割蓆
因為呢個係我地其中一條絕對不可侵犯嘅原則
唔通有一個黑衫無差別亂打人、偷野搶野但我地都唔理咩
燒地鋪/其他唔合理行為一定要阻同埋當鬼

未覆到 慢咗啲 sorry

同埋啲樓燒一燒會影響結構
影響唔係一兩句講得曬

推，永遠都係太子旺角果區..

多謝明白

大家要有共識做
唔好畀位對家入 保障我哋

支持屎魔法

唔洗屌分化 直接救火 一燒到係民居樓下嘅舖 直接過去救 屌佢老母有次救熄咗 俾人屌左膠 屌曬呢啲垃圾全家

啲舊樓無維修
大火失控真係有機會成棟收皮
上面民居唔好火魔啦好無
真係走唔到焗死哂

多謝手足
加油

有無人帶隊

幫手推下啦 推咗覆咗好耐

其實點解唔將d貨扔出街當路障先用火魔呢？
相對地對樓上民居嘅危險無咁大

上面有民居嘅真係唔好用火 裝飾大把方法 水，屎，蟲乜都得

屌日日都係咁 d消防手足都叫你唔好燒鋪
遲早一日真係燒撚死左樓上住戶

tui

用水已經好夠，啲貨全部報得銷，都安全啲

幫推

覆咗兩個鐘都要屌

幫手解釋下 有啲手足唔信
多謝

手足如果見到到有人用火魔法
必須阻止
阻止得到 無論佢係鬼或膠都好
都唔會引起災難

推啊屌

講極都唔撚聽

同意

一齊推

認同

可試對外宣言 禁止火攻舖頭 如有雷同實屬被陷害

有機會對家做，不建議咁做，但不割

講咗好耐啦
陣間又比人話分化撚帶風向
個撚個都上曬腦
又唔係話咪裝修
淨係叫諗過個唔會危害樓上居民安全嘅裝修方法都比人鬧

推 水魔啦水生財呀

有濃煙都好大獲
吸入濃煙會窒息死

真心唔知點解去到玩火呢個位

火魔法燒狗肉好味道
但燒死物就好臭臭 加食壞人

裝修都有好多方法既

呢個嘢我就認同你啦
唔可以樣樣野都話唔割
樣樣野都話唔割嘅話盞俾人有藉口繼續做
要分返清邊啲野一做就即割
咁先可以證明到我哋同班狗係唔一樣
市民大眾睇得清楚先知道支持我地呢邊係冇錯

裝修地舖用水魔就夠，慳返火魔材料又有一樣效果
樓上仲要唐樓，消防設備差，仲應該有唔少老人家住

推空氣都要推

人命先至係最重要

其實地舖民居真係好危險

有個共識以後火魔只用黎燒狗肉/黨鐵/擋狗
咁樣掂唔掂

以後邊個再係民居樓下放火就係鬼

推 咪再燒鋪

燒死人架會

呢啲嘢冷處理實死硬
人命嚟
諗下之前嗰個撐警師奶點解突然間反口話唔撐警

幫手推

Pish

推啊 樓上有人住就唔好用火魔

係！ 對準政權 唔好傷及無辜同市民 我地唔係暴徒呀

唔好再月唔割黎勒索人支持呢d錯到仆街嘅行為

邊個再用火魔燒樓上有人住嘅地鋪即割

去個post推下 冇人睇到

贊成你，呢個係要有公開聲明至得
唔好一個二個上哂腦係咁話係咪想扮大台？係咪想扮大台？
有時候大台都有佢自己嘅作用
適當嘅時候用適當嘅方法

用黎掉狗或者林病啦，唔好咁撚曬

對比起輸
被人屌兩句有咩所謂
最緊要贏！一齊贏！

試下用水 唔好用火

認同 推

總之一句到尾唔好放火燒Pro

巴打有唔同諗法
大家可以討論下

樓上有人住真係唔好

繼續吹奏前線100%唔會做錯
繼續用核爆都唔割黎勒索和理非

近幾日唔係暴大單野沖一沖根本已經錯到仆街啦
襟得住連登d質疑聲音出面d人你襟得哂咩?
燒地鋪燒民居,燒人都做得出...仲要唔俾人講
唔係痴撚線係咩?

玩埋恐怖襲擊傷及無辜憑咩叫人唔割

唔好傷及無辜就得

大大力再推

唔係想指責,割席
睇圖都真係會驚,更何況上面D居民
係民居地區請使用水魔法
什至民間記者會都要提出一下

我哋仲有良心良知

變撚態,你呢d諗法根本恐怖分子100%match

對唔住 我做得唔好

生命只係數字
你話自願做死士就話姐
人哋唔想做死士你又逼人去死係咩意思

認同

唔通有一個黑衫無差別亂打人、偷野搶野但我地都唔理咩

真心，裝修就裝修，用乜撚野火。
用水用屎都唔會怪，火真係唔好，要改善

其實盲目燒野真係會割走班和理非
希望保持理智

當大家有共識時
就冇咁多不必要嘅磨擦
一齊贏！

第一個私了你啲on9

係 唐樓得一條樓梯 燒咗就走唔到

大家手足係為場運動,而家只係提出問題,我地要解決係個問題,唔係問問題果個
下下都spin 去割席無意思

啱啊
真係要反省
文宣好難拆架

注意! 五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係鼓吹無準則嘅暴力!!
中共知道市民接受有準則嘅裝修/私了, 所以唯有將抗爭推向無準則方向.

偽激進五毛鼓吹無準則, 無目標既暴力, 不停慫恿最偏激最無準則既手段, 企圖將前線推向真暴徒路線.
黑警臥底嘅所有暴力行為一律認頭, 然後話賴臥底就係割席, 逼我地硬食所有臥底暴力行為, 繼而協助政府抹黑.
你唔同意就屈你左膠, 冷氣軍師, 割蓆, 分化, 大台, 阿sir, 民意撚, 五毛
不停標榜天琦嘅"無底線", “民意唔會逆轉”, “核爆都唔割” 黎合理化無準則嘅暴力. 再以被捕死傷手足道德綁架你.

將一切極端兩極化, 扭曲成"最激進最無準則嘅暴力"先算係抗爭, 其他一切都係"完全唔做野". 再極力貶低民意價值, 企圖令抗爭者停止思考, 成為真暴徒. 繼而失去市民支持.

惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑. 繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再配合貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

推呀屌
好想講邊個裝修再用火就係鬼
但唔得

消防手足嘅就說話聽下啦

雖然你係P牌但你講嘅嘢真係好L中
就好似呢個post講唔好濫用火魔一樣
有一啲字詞、有啲口號要喺適當嘅時候用亦都唔好攞嚟濫用

轉用水魔法

係 寧願屌兩野 好過返唔到轉頭
但最好大家有共識就冇咁多磨擦

好攰 但唔放棄

推 支持裝修 但唔好亂用火魔法 手足加油

岩
就好似之前我地宣傳黑先裝修一樣
要文宣

唔好再玩火

注意! 五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係鼓吹無準則嘅暴力!!
中共知道市民接受有準則嘅裝修/私了, 所以唯有將抗爭推向無準則方向.

偽激進五毛鼓吹無準則, 無目標既暴力, 不停慫恿最偏激最無準則既手段, 甚至傷害無辜, 企圖將前線推向真暴徒路線.
黑警臥底嘅所有暴力行為一律認頭, 然後話賴臥底就係割席, 逼我地硬食所有臥底暴力行為, 繼而協助政府抹黑.
你唔同意就屈你左膠, 冷氣軍師, 割蓆, 分化, 大台, 阿sir, 民意撚, 五毛
不停標榜天琦嘅"無底線", “民意唔會逆轉”, “核爆都唔割” 黎合理化無準則嘅暴力. 再以被捕死傷手足道德綁架你.

將一切極端兩極化, 扭曲成"最激進最無準則嘅暴力"先算係抗爭, 其他一切都係"完全唔做野". 再極力貶低民意價值, 企圖令抗爭者停止思考, 成為真暴徒. 繼而失去市民支持.

惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑. 繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再配合貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

起碼我哋都要知手足唔會咁做
出咗事都可話畀人聽啲狗做嘅

留神留心！
火魔法傷了自己人，那便是魔法需被封印之時！
到時別怪手足親手封印你

萬一係ssp嗰種舊區真會死人
相信前線智慧

本末倒置
應該做嘅係set共識準則
有共識有準則就唔會被抹黑

屌兩野 好過出事返唔到轉頭
多謝巴打明白事理

仲有可能係手足

注意! 五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係鼓吹無準則嘅暴力!!
中共知道市民接受有準則嘅裝修/私了, 所以唯有將抗爭推向無準則方向.

偽激進五毛鼓吹無準則, 無目標既暴力, 不停慫恿最偏激最無準則既手段,甚至傷害無辜, 企圖將前線推向真暴徒路線.
黑警臥底嘅所有暴力行為一律認頭, 然後話賴臥底就係割席, 逼我地硬食所有臥底暴力行為, 繼而協助政府抹黑.
你唔同意就屈你左膠, 冷氣軍師, 割蓆, 分化, 大台, 阿sir, 民意撚, 五毛
不停標榜天琦嘅"無底線", “民意唔會逆轉”, “核爆都唔割” 黎合理化無準則嘅暴力. 再以被捕死傷手足道德綁架你.

將一切極端兩極化, 扭曲成"最激進最無準則嘅暴力"先算係抗爭, 其他一切都係"完全唔做野". 再極力貶低民意價值, 企圖令抗爭者停止思考, 成為真暴徒. 繼而失去市民支持.

惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑. 繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再配合貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

P牌仔推唔郁

等手足解答

用水魔法啦

點解要諗救火
而唔係達成共識????

政府派臥底無準則地放火
跟住一定有大班五毛衝出黎認頭
然後話賴臥底就係割席, 逼我地硬食
五毛死全家

真手足唔會惡意傷害無辜

割蓆宣言

大家有共識就得

打聖戰喎，你不如劫架機去撞中南海，會唔會快d？

推！

同意
對手嘅文宣就係呢d相，甚或樓主冇放嘅片
火魔搞清楚對象啦，唔係必須嘅何必明知有機會搞到樓上都用呢？場運動真係好多人前途都押左上去架，唔係隨口屌句民意撚就得架，可以避免嘅風險要避免&轉用其他alternative，諗下啦…

好緊要
請火魔法師接受意見
好容易出事
唔可以無底線

點解要諗救火
而唔係達成共識????
應該表明真示威者係唔會傷害無辜
亂放火會傷及無辜, 一定係臥底做

政府派臥底無準則地放火
跟住一定有大班五毛衝出黎認頭
然後話賴臥底就係割席, 逼我地硬食
五毛死全家

真手足唔會惡意傷害無辜

割蓆宣言

pushhh

政府派臥底無準則地放火
跟住一定有大班五毛衝出黎認頭
然後話賴臥底就係割席, 逼我地硬食
五毛死全家

真手足唔會惡意傷害無辜

割蓆宣言

勿歧視p牌

連登風氣必須正

消防設備差 火勢一發不可收拾

總之唔好搞到啲無辜嘅人
咁樣和理非同埋中立派就會繼續支持

用水都可以裝修架嘛
可以達到目的至於 個畫面好睇d 危險程度低d 消防員又唔洗咁忙

一早已經講咗 火魔法唔好燒鋪
好撚危險

要提醒唔可以做 盡可能都阻止啦 平民人命賠唔起

政府派臥底無準則地放火
跟住一定有大班五毛衝出黎認頭, 協助政府抹黑
永遠無野係對家做, 一撚定要認晒頭, 無論證據有幾薄弱都好
然後話賴臥底就係割席, 逼我地硬食
五毛死全家

真手足唔會惡意傷害無辜

割蓆宣言

多謝 推咗好耐

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

呢個冇人睇好慘

呢啲地鋪冇可能燒唔到民居

認同
當然用左嘅都唔割 可改善
蟲呀屎呀水呀整濕D機械都夠做

民居真係唔好亂黎
燒成棟冇得控制

唔好變暴徒

有共識就要快啲出文宣話比全世界知

我抗爭係無底線
所以我無差別斬路人, 斬你老母燒你全家
係我自己抗爭手法
兄弟爬山各自努力, 核爆都唔割
你唔可以批判我
你批判我你就係大台, 係左膠係割蓆

咁你割唔割?

你惡意神化前線
唔俾人討論
block

我意思係玩火個啲唔好再亂玩
大家一早講左樓上有民居唔好燒
亂玩火即係迫大家割啫
我表達得唔好

冇錯 水魔對狗冇用 所以一定要用火
但舖用火用水用蟲都係有效

認同
唔好再用火魔法裝修
樓上啲住客走唔切就仆街

不完美可接受可改善

樓上唐樓好多都可能係劏房
劏房一火燭真係好易燒死
好似之前迷你倉單野咁

真手足唔會惡意傷害無辜

割蓆宣言

再推

開個防火小隊

呢樣真
前兩晚銅鑼灣差啲好大鑊

有共識就得
冇大台 唔可以代表手足

認同
做得唔好就要檢討

SURE!!!

裝修用水好過用火
啲電線入曬水 好難搞
火遇電怕爆炸怕到平民百姓

大大大力推

風乾物燥
真係會燒死人

支持用水魔法！

仲有樣野想比樓豬知
第一張相早安藥妝 店主好似係黃
好似TK左

要改善！

燒野ok 但燒死平民 自己都良心責備啦

地鋪360？條片唔係8月幾9月果陣咩

幫手推post呀巴打

多謝文宣組同前線手足

推啊

推 不割 但火的確難控制 想裝修唔洗火都得

萬一某日有市民因為火魔法而受傷，到時就民怨沸騰，運動難以繼續落去!

推 唔好變真暴徒

只要樓上冇居民就可以，睇相就應該樓上有人住，希望手足要留意下，萬一整到居民就唔好啦

唉 大家要有共識
裝修有好多方法 用第樣好嗎

推
有時唔知係咪鬼做 成立一隊滅火小組好啲

大家要有共識

多謝巴打推post

多謝 推

S

我哋唔係對家賤種冇人性
我哋有良心良知
真手足唔會想平民死

起底冇嘢既 hi五毛

討論下點唔同性質

多謝巴打分享

冇錯呀巴打 好多人嘅前途 唔輸得

推 推到民主人權法案有結果

當初大家講好咗裝修唔好用火
驚火會燒到民居
講完之後點樣都仲有人做

即係話兄弟爬山各自努力姐
但係咁樣再亂火魔裝修
只會變成爬錯山

危險呀

咁唔好用火啦好嗎

真呀 但點都唔割

我覺得可以用巴打個段字

巴打有道理

可以好大鑊

好彩咋
唔好彩就出事
唔好再博呢啲啦手足

班黑警鳩用tg 鳩拉 鳩打 人地都未割喇
我就唔割喇

吓 咁慘 冇傷忙都仲冇得傾嘅

前線手足

不如籌返錢畀佢呀

又話核爆都唔割？
不過

變真暴徒 政府就可以殺鳩晒我哋

唔好錯呀大家都賭前途 好多手足賭咗條命

唔割 檢討啫
裝修大把方法 火唔係唯一
睇下可唔可以冇咁危險

你睇晒先啦屌

不分化 不割席 勿忘初衷 be water.

Pish
用火魔唔係為左型呀咁多位大佬

推
裝修勿用火魔

一早講過啦

要set 底線

唔set, po po 扮示威者燒
你點拆？

推咗成晚好攰 聽日再推
要屌要鬧都好
真心諗下裝修用火魔係咪必要？
用其他方法係咪唔得？

多謝巴打推咗成晚

推

玩過火後文宣好辛苦

手足，火同磚真係會死架，唔好對中立用呀！！寧願佢地唔出聲都唔好搞到佢地藍

對唔住啊店主
可唔可以眾籌
定有冇得claim保險

近民居的確唔好，好難保證唔tk搞到無辜

有冇link呀？
個心好唔舒服
想佢同佢講聲對唔住
（雖然唔知係唔係popo做）

真係唔知你地點賠
同埋有d 野唔係錢解決到

要即刻出聲明 , 誓言唔會亂用火傷及無辜

否則popo 一定繼續扮你地 亂傷無辜

啱，盲撐唔係支持，唔好再醜化前線，而家個形勢其實得來不易

同問

講真 我覺得可以 set底線 睇情況 必要時就要割

唔係陣間發生d 仲大獲既野 又話唔割得就攬住一齊hihi

最重要係未必係自己友做 都要硬食

係啊，莎莎同翠華既裝修理由係乜野啊？
之前明明有人做左裝修勇告又唔用
明明分左四隻色，唔該紅同黑跟實少少，文宣好頭痕

裝修用水

一枝火魔搞個消防灑水系統會唔會好d
一係就水泥倒入去

只係盡人士咋
出聲明要搵民間記者會
同埋要前線肯跟先得
推到前線睇到

推 呀唔好亂用火魔

火魔法真係慎用 一來控制唔到 二來燒親街坊就gg啦。最重要既係 燒間咁既垃圾野 如果俾狗咬到 縱火可以終身嫁

淼

可以再推多啲裝修嘅指引叫手足跟
唔係嘅話吓吓咁玩法真係會出事

同意

推到前線手足睇到都同意

Agree

That's why 智利係智利，香港係香港

唉 成日話乜都唔割蓆 真係好？
成也割蓆 敗也割蓆

前線們紀律係一樣好重要嘅嘢，無嘅就同黑警/義和團無任何分喇
用火既即刻用水救再射濕入面啲嘢啦

由燒人果下都唔割既話，已經無原則底線

推，記者會講

落場叫喇 係到叫把撚

狗扮人放火again?

用水攻啦

係隔離post講左好多次比人當阻膠
乜撚都前線決定 而家有部分前線仲衰過黑社會

狗屋同狗宿舍就應該

快改善

唔割 但今次唔小心搞著民居
至怕下次唔小心搞到自己手足
消防都講過幾次火大家控制唔到
用其他任何魔法都好過玩火

落場叫淨係叫到一個，係到叫就係希望多啲人睇到
前線有同黑警對抗嘅勇氣係好好，更好嘅係有紀律/焦點咁去做嘢

有同無 係咪都唔可以俾意見？
不嬲火魔重點在於唔好傷及無辜 因為翻唔轉頭

用水啦手足

不割
但要盡快改善
改用其他魔法

用其他魔法啦

用火魔法真係要小心

就算火燒唔到
啲濃煙攻上民居都好大鑊
所以真係唔好乜都用火魔
用黎封印黨鐵出入口同武裝曱甴就得

同意，都話咗樓上可能有無辜人住

唔識講
但風險相當高
希望前線衡量

我地係應該夾番錢比佢,就算popo 做都好,黃色經濟圈唔係得個up 字

有必要

黑警做㗎
咪屈

但用水嘅可以點拎到資源同用啲咩水呢鏹水？

細細個都教唔好玩火啦

欺水莫欺火呀

手足一早有共識唔燒鋪
唔好見到燒鋪就入手足數
明唔明

呢場革命要重整一吓

想出來做大台
你係叫就上前線叫啦

而家發現店主係黃,你同唔同要籌番間舖比佢?
同時有需要係民間記者會強調番唔放火e 個共識
咁先可以入黑警數

認真，求下火魔法前審慎少少，早幾日彩虹，我朋友間Studio死左3隻貓....

會傷害無辜嘅唔係手足，係仆街

有人用都唔割 核爆都唔割
分化撚請善用不推文回覆

Pushhhhh

推呢個
水魔一樣做到效果

其實cwb嗰單當時狗影都無隻
嗰個位更加係後方
而且被裝修間舖圍哂板都唔知咩舖來
出魔法嗰位亦都唔知係咪真係上開前線
無啦啦就扔珍貴魔法
希望出得來既諗清楚自己做緊乜

火魔法唔好亂用please~~~~
裝修用屎用水用蟲乜都得，大把方法!

火真係無情嫁

手足自己睇路

火魔唔好攪鋪頭，扔popo

火魔法燒紅隧做乜

前綫肯聼先算啦。

its just an advice
唔係割唔割既問題

認真 不完美要改善，火魔法裝修百害無一利，又控制唔到，又搞到消防

教訓前線？樓主你走先我頂唔到幾耐

btw agger地舖玩屎玩水算

燒到樓上民居真係會仆街
同以前菠蘿炸死細路一樣，令運動極速收皮

同意 唔好亂用火魔法

間舖仲要黃嫁

推，火魔法唔容易控制，分分鐘燒死唔關事既人

真心而家只要我哋做錯少少野就會俾人化大來講
所以真係要小心謹慎

容易失控，傷及無辜。要贏取民心！

燒人係單一目標咁燒個啊叔
但放火咁燒嘢，上面啲住客隨時冇命

小心火種

咁樣叫教訓？
如果想場運動進步
就要大家一齊傾
咁樣都叫教訓前線？？？

就算幾嬲都好 都要保持一定程度冷靜 諗下係咪真係對個運動好 唔好為咗情緒發洩就咩嘢都做 如果仲係本着同人鬥惡嘅話 唔好意思 輸鳩硬 都裝修左咁多次有用過火魔法 你覺得對家會驚呢啲咩 對家最驚我哋就係唔夠暴力咋 越暴力只會令對家更加多理由用更強既武力對待我地 打d後生仔出手更加狠 當然 搞成咁 我覺得係和理非同泛民太撚垃圾 希望全部和理非覺醒 搞真和平無限期三罷 唔好比晒d野前線做 自己犧牲少少都唔肯 醒下喇

核爆都唔割

一定要民間記者會講番
我地要展示手足們係有制度唔似曱由

其實唔食唔幫襯咪得囉 人哋有保險你燒幾多次裝修幾多次佢地都係唔會驚 你哋唔發覺愈燒得勁愈裝修得勁對家就越開心咩 好似前日咁個阿伯死左 我真係feel到對家其實好高興 有核彈文宣用 爽yy

同時,可唔可以請d有公信力嘅人物幫手搞籌款比店主重建

Push要安全d

721 85 811 831 101 1111

手足改善下
但曱甴屋宿舍,狗官屋可以繼續

值得一推

樓上有嘢就唔好放火，比啲常識

地鋪就轉用水魔法啦

每次有野過左火 都會有人問係咪鬼做 咁其實已經證明左我地唔岩玩武力抗爭 全民和平無限期三罷喇 垃圾和理非/泛民快撚d做野

唔好亂黎

我地宗指係唔傷及無辜,而家放火魔法就無可能控制到唔傷及無辜

日日和你lunch根本冇撚用 真三罷先係出路 醒下喇d番工撚

推推推

求求各位幫推

千祈唔好咁做呀！

一早成個熱門都係分化post
主要係中大同火魔法
説明港共最驚堵路同火攻

一有意見就話人分化 番大灣區喇你

推 裝修唔洗用火魔法~

屎

我覺得火魔用黎做road block, 燒警車黑警就好喇，真係唔好用黎裝修

Push !!!!!!!

推。如果地方有化學物品，好容易成棟樓燒埋。
牛頭角迷你倉都係咁，救唔熄d火。

高官官邸

連登講無用，前線唔會聽

唔割，
但不完美，可改善。
真係需要檢視火魔法施放場地。

推
尤其有民居係上面個啲
太危險

求大家行事要理性思考

但個問題係個火一大根本控制唔到燒唔燒到民居

用火魔法變數太多，有時入邊你以為冇危險品，其實有機會有一兩枝易燃嘅清結劑或其他化學品收埋係一二邊，一旦燒著就好容易一發不可收拾。而用水魔法同樣要注意會否觸發漏電。

唔用火可以用其他野，大家要理性

推
民居火魔法的確係人道問題

都好

消防手足建議大量使用水魔法！！

721831

淨係叫口號 不割 不割根本無意思 一有人有意見淨係識彈依句 同屈人分化 不過咁講 冇人肯搞和平無限期三罷 都係逼到啲人越嚟越激既原因 我覺得和理非同前線都應該溝通下開個會 搞個抗爭者內部大會傾下嚟緊方向

用屎 用水

推 用水用屎

玩水玩屎玩尿都好 玩火燒地鋪 焗都焗撚死上層啦

推 唔好亂用火 對狗用火就算

推，火魔裝修真係代價大效益少，場運動遲早收皮

啲嘢如果未有共識同溝通好晒就已經做 其實同共產黨/港共政府性質一撚樣
以前港英政府做每樣野都諗過度過 做好多資詢 唔會強逼人地 呢d先係我地響往既野

sorry

轉玩漆玩蟲玩屎玩水

係啦，火魔裝修地鋪係痴左線

我地行動係有大義有理可循所以先咁多人支持

油漆其實好平 好易買到
屎你執又好ALL又好
抽坑渠水引入鋪頭又得

雖然核彈都唔割屌你真係咪撚再用火燒鋪，燒到上層會仆街。

係高risk低efficient
唔值得做

就好似你用核彈炸無人島

支持度都係彈藥黎

可唔可以用水泥魔法
樓上住人真係好危險

真係要念清楚每一個行為，
放火唔係玩

我建議倒可樂最好

求下前線唔好再火燒啦
上面有住宅會出事

推，火魔法裝修真係要停

明明令勇武可以繼續得到市民支持嘅三大原則其中一項係不誤傷平民
然後仲有不主動挑釁
合乎比例

唔係叫你忌諱「民意」
但轉個魔法就冇咁大反彈
裝修長做長有唔好咩

各位要小心

裝修我贊成，用火魔要小心用，唔想禍及無辜，建議用色水去裝修，咁啲貨就唔用得

無乜人反對裝修
淨係反對火裝修
大家都係怕燒到其他人
可否改用水裝修呀

你不如諗下點解燒左幾個月都無人因為燒野被捕

邊個有話割？提下意見都唔得？唔割唔代表樣樣嘢都正確，有時賽後要檢討，唔好一提意見就話人割，咁樣令人好懷疑你係分化撚

如果你係覺得燒死人冇問題，麻煩你先去組隊攪掂689同777呢兩條撚樣

agger
可檢討

火魔法講只用於馬路同狗屋

分化狗 收皮啦

咁岩啦 仲幫襯個d 快d 去買屎食

推到前線睇到

要推

Fb打個名搵唔到既

班友燒之前諗清楚先啦
亂咁燒 早幾日燒sasa搞到成行d鋪頭出哂煙
成十幾個消防先收到科
燒電廂又係 冇哂街燈 搞到手足俾狗咬左都睇唔到
要文宣好似popo大話會咁諗原因

比人影到實gg，藍都唔幫襯

推到出聲明呀

自己人做都可以話抵死
但對家做都要硬食就on9

辛苦晒

多謝
一齊推到解決方法
有啲野硬食唔起

有共識
互相提點係最好

曲

推到有善後方法

認同

認同

要即刻出聲明 , 誓言唔會亂用火傷及無辜否則popo 一定繼續扮你地 亂傷無辜

唔想輸係on9野度

推 希望各手足合作 大家易做啲

多謝 幫推

有意想不到嘅效果

認真㗎巴打

光復香港 時代革命

前線唔洗你教，拉

要屌要鬧都好
真心諗下裝修用火魔係咪必要？
用其他方法係咪唔得？

以後唔准用火裝修。

我哋唔係暴徒

叫唔到幾多個區呀
裝修要快閃
冇人有心情聽人講
對唔住

幫推post呀巴打

推水魔已夠

冇錯
落場叫唔到幾多
同埋咁危險嘅情況
冇人會有心機聽

盡快改善

冇錯冇錯

甩咗p啦巴打
一齊推

風險相當高
希望可以用其他方法

推
大大力推

善用火魔，資源珍貴

消防花灑

係呀
所以下次見到黑狗做要阻止
唔好畀位人入我哋

有共識咁ok
我哋應該大大力將呢幾次火警推返去黑狗度
唔好硬食啦 都唔係我哋做

認同
民間記招要講返唔再用火裝

個人覺得物理裝修就可以 用魔法裝修真係多左
一來會耗mp (無謂為一兩間鋪仔曬咁多mp,又話魔法野好短缺？）
最重要係火呢啲野好難控制，一陣消防黎唔切波及埋鋪入面啲石油氣會好好好大鑊

希望前線手足可以諗諗佢
利申 唔割

台你老母
叫得幾多個？
快閃裝修緊得撚閒聽你講
咁多區開花 我識分身呀？

推一推
希望民間記招要講返唔再用火裝

最好唔好再用。

推 火魔用黎對付黑警 設路障較好

咩事 講多少少
sorry

推
用屎魔蟲魔代替

唔割

文又唔睇
覆嚟做乜
睇咗先啦巴打
唉

用火要慎用 好危險
大家講多啲自己見到嘅危險火魔

推呀
大大力推呀
唔好出咗事先嚟後悔

多啲人講 可能會聽呢
一齊呀 巴打
唔好放棄 唔輸得

its just an advice

作為連鎖店高層
我可以答你

你火燒一次佢最多有排唔開
但水浸幾次電腦同貨損失仲大

因為你火燒完佢最多唔擺人唔擺貨淨蝕租
但水浸幾次佢店員又要返工執（蝕薪）
電腦/貨又要換（蝕貨）
成日比人攪無生意（蝕租）

如果佢水浸一次就想止蝕唔開？
咁佢其實咪又係步火燒一樣後果

班暴徒玩火咪好
藍絲睇完更嬲，政府同大陸又可以作文
但其實傷害唔算深
如果燒到平民民意仲會好似67暴動咁逆轉

所以千其唔好玩水啊

街頭有平民 就唔好用火 開槍嗰啲先係暴徒

用啲容易控制嘅方法呀

借鑑歷史呀！！！

粒核彈有用就話比你放
粒核彈傷到自己仲多過人
講乜撚野割唔割？無腦？
唔通有人燒哂成條街你又話唔割？

好早已經有人話水魔法更好

唔希望發生

燒舖真係唔係必須㗎

冇錯
我哋係有良知嘅人

推
要正視呢個問題